有無試過唔覺意同人講過自己連登名？

我成日都同身邊既人呻唔係好訓得著 就快變口頭禪

有

你點講你自己連登名？想知更多......

咪就咁講➿➿➿➿➿➿➿➿